以其蝗之道,還治其蝗之身: 假結婚

蚑那蝗婦玩假結婚呃走廢中廢老間公屋,係人都知
香港窮人就捱劏房,輪極都輪唔撚到公屋
如果有人發咗達,夠錢俾首期,間公屋又驚下一手係蚑那蝗,點撚算?
捱劏房嘅,好多都單身,突然發達嘅都係
如果通過「假結婚」轉移公屋權益,咁就多一個捱劏房嘅上樓
有異性朋友(唔係拍緊拖)嘅話,仲好,你以後就係佢救命恩人
記住,唔好同蚑那蝗假結婚,要假結婚就同香港人假結婚
不過咁,我唔撚知呢套程序有冇犯法,如果有法律專家唔該幫手

推,有冇法律專家?

我問緊法律意見,睇吓香港人之間假結婚有冇問題
港蚑假結婚一撚定賣港同犯法係人都知,香港人之間又點?

冇人幫手
係咪要由得蚑那蝗霸公屋?